少年，你太天真了，以為拜登的票在箱底？

拜登的票在另一個箱呀